【政情】台灣殺人案未解決 建制憂再點火陷兩難

push

e+d犬放軟哂手腳
政府高官又認低威
政總又唔撚開

但

條賊婆一直都唔肯用日落條款
唔肯承認自己一開始跟本就借刀
係都要all or nothing
屈鳩全香港人反對修例係唔肯還死者一個公道

呢隻死貓我哽唔撚落
我屌你老母